大家一齊估下Android新版連登係咪今晚就十二點先出

admin就話應該聖誕前出
係咪差少少十二點先出呢

連巴趕工加油

平安夜多數出事

An機乜都慢過人

電莖部表示關注

仲有四個鐘

一直用緊web版

有啲唔就手

推

仲有兩個鐘都冇就走數

好緊張

仲要計埋google approve嘅時間

仲有半個鐘

連仔屌緊女啦 仲理你理毒撚咩

安息吧

我信係google問題

電莖部表示失望